---
layout: post
title: Mobile C# developer kick-off (17-oct-2015)
date:   2015-10-19 22:00:00
author: Antonio Feregrino Bolaños
categories: netduino c#
excerpt: Este es un post de recapitulación del evento Mobile C# developer kick-off del 17 de octubre en la ESCOM
lang: es
featured_image: event.png
images_folder: commons/
tags:
- Xamarin
- Events
featured_tag: Xamarin
---
Este es un post para recapitular lo visto en el evento llevado a cabo en la Escuela Superior de Cómputo.  
<br />
En este <a href="https://github.com/fferegrino/Lev" target="_blank">repositorio de git</a> está el código de la aplicación desarrollada durante el taller aquí está la explicación del <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Levenshtein_distance" target="_blank">algoritmo de Levenshtein</a> y la <a href="https://gist.github.com/fferegrino/7a01752ded63dd738878" target="_blank">implementación usada en C#</a>.  
<br />
Esta es el post en el blog de Miguel de Icaza en donde habla sobre <a href="http://tirania.org/blog/archive/2014/Apr-14.html" target="_blank">Mono en el PS4</a>.  
<br />
De los plugins y extensiones:  
<ul>
<li><a href="https://github.com/akavache/Akavache" target="_blank">Akavache</a></li>
<li><a href="https://github.com/michael-wolfenden/Polly" target="_blank">Polly</a></li>
<li><a href="http://www.mvvmlight.net" target="_blank">MVVM light</a></li>
<li><a href="https://github.com/jamesmontemagno/Xamarin.Plugins/tree/master/Connectivity" target="_blank">Plugin Connectivity</a></li>
<li><a href="https://github.com/jamesmontemagno/Xamarin.Plugins/tree/master/TextToSpeech" target="_blank">Plugin TextToSpeech</a></li>
<li><a href="https://github.com/XLabs/Xamarin-Forms-Labs" target="_blank">XLabs</a></li>
</ul>
<br />
Para la gran mayoría que se quedó sin libro, no olviden el reto de la <a href="https://github.com/fferegrino/sharpuladora" target="_blank">Sharpuladora</a> y si aún así no se resisten las ganas de tenerlo, acá está la <a href="https://developer.xamarin.com/guides/cross-platform/xamarin-forms/creating-mobile-apps-xamarin-forms/preview-2/" target="_blank">versión electrónica</a>.  

<br />
Por cierto, pueden acceder a la <a href="https://blog.xamarin.com/want-to-try-xamarin-university-now-you-can/" target="_blank">Xamarin University</a> a tomar unas clases de prueba.  
<br />
De nuevo no olviden consultarme si tienen dudas o problemas.